關於Netflix問題

請問使用VPN睇其他地區嘅影片，會唔會影響Family Plan入面嘅其他人？

唔會